邊度有紙牌麻雀買？

除咗淘寶

尖沙咀

文具鋪

尖沙咀邊度

搵過幾間都冇
你喺邊間見到？

美麗華

油麻地中南

公屋屋村個啲舊式文具鋪 實有波子棋牌九魚蝦蟹四
你去大型個啲一定無

筲箕灣見過有

佐敦裕華有

深水埗賣玩具個條街

之前見過朗豪坊有間賣日本野有 $88